C朗加盟祖記既話，戴巴拿有機會去利記

LIVERPOOL have made a move for Paulo Dybala as Juventus try and complete a stunning deal for Cristiano Ronaldo, according to reports in Italy.

戴巴拿

C朗去祖拎歐冠機會大增 大巴拿點解要走唔留低爭冠 又唔係撞位 你話小花黎就話姐

究竟文迪同西瓜點分，3正前？

賣人籌旗

意大利死窮鬼唔賣人邊有錢啊

傳緊西瓜上車

猁準備咗道歉信未

要賣都係西瓜同曼珠先

會唔會係有後生唔要 換個就退休既返黎

要印名了

六大尖刀

C7,Dybala,斜恩,文素,文迪,曼朱

咁利又要賣邊個呢

同法老撞位
沙拿返車仔

以老換幼

泡沫已爆

祖記打返433 咪勁到仆街
C7 恩 大巴
馬杜 panji 是旦

啱啱先簽左5年約

痢記真金錢球隊

股價都升咗幾億啦

1%都叫有機會

多謝提供笑話

賤種賣cr7既話，買尼馬定包皮